iPhone 12 pro 有apple care+ 可唔可以升14.3 beta?

會唔會影響到個apple care+?🙏🏻

........

樓主拉低咗連登仔嘅平均智商

想down黎玩下 但驚影響到😭Ching幫幫手話我知T_T

會牙 beta版冇保養

系真吾系牙😭會即刻冇左apple care+?

Yes , 樓主升左? apple會出封email比你話你知cancel左

要降返正式版(￣▽￣)

屌😭早知吾星😭😭

降左佢會加返比我？

試下咪知(๑>◡<๑)

冇了, 升過有recrod, apple mark底曬

最好去先達問下

邊間問好？要check機？

屌 曬左1899

大家唔好玩樓豬，唔會有任何影響

入哂資料join beta program ，失效了

升左唔會有影響的
樓豬個apple care 凍過水
快啲去先達搵人幫你改返機Apple可能會唔知

淨睇樓豬D字都知玩鳩緊我地

你個腦要CARE+左先

( ´▽` )ﾉ

等比人告你不誠實使用電腦啦
樓主

屌咪害人

每升一次就要買一次

用過Beta系統會自動取消ac+